買左對黃色vans 可以點襯好

買撚埋右

著李小龍outfit

裸體

深黃色接近啡色衫
黑褲/牛仔褲

點解有人咁戇鳩 可以買完野唔識襯
你唔識襯都算撚數啦我 已經係今季多人著嘅野黎 上網大把相比你參考 你竟然好意思上黎問 使唔使我捉著你隻手教你著埋

同CONVERSE泥黃一樣襯法咪得囉

買左對黃色vans 又買番對綠色vans～

買多對黑色，黃色掛頸or掛背囊